土瓜灣搞咩塞車

塞左成粒鐘繼續土瓜灣

我屌發生咩事

唔撚係掛

我都想知呀
完全行唔到

岩岩係果頭返黎
好大獲 有人想知再講

塞撚死
係咪又有馬路炸彈阿屌你老母

搵左好耐有關既post都冇人post
純想知咩事
地鐘冇爆又冇撞車

搭緊85x

10個字先到隧橋

道

巴士塞死九龍城回旋處

Always

係漆咸道北塞緊，幾時先番到屋企

塞左成個鐘先係北拱街到哥登堡

九龍城迴旋處TA ？

九龍城塞車由以下因素造成：
1) 九龍城區區議員吳寶強 多年前要求運輸署係迴旋處加開龍崗道入九龍城既入口

2) 運輸署亂批巴士公司係亞皆老街球場 / 譽港灣加站

3) 運輸署任由彩虹道天橋橋墩阻塞太子道東行車道，以致未能擴闊太子道東東行巴士灣位，巴士埋站令到太子道東東行經常地只有一條行車線

4) 運輸署任由 聯合道/太子道西燈位 太子道西西行轉入聯合道綠燈時間不足，引致太子道西天橋 同埋 迴旋處都塞車

罪魁禍首都係運輸署班垃圾工程師

通返好多 好似

6點15分塞到依家7點27分 終於出到彩虹邨了
利申搭緊101

我都係呀 好嚴重
想知 我食完飯再講

屌你老母原來係彩虹個頭
七人車同巴士撞到
巴士hi到七人車車身
不過唔嚴重

3,4冇得搞
1就係個區佬正仆街，亦都係最大塞車源頭
2就執下啲巴士線已經得

過幾年駁埋啟德
仲塞

係個個位俾人入九龍城真係痴線, 一入去就等燈, 係迴旋處CUT入九龍城。一有D仆街司機亂CUT, 後面就頂死哂